﻿Melhorar o mecanismo de busca de alunos na caixa de combinação
Acrescentar o campo CPF no banco de dados
Visualizar informações de responsável em todas as forms que visualizam os alunos
Arrumar o erro DBNull
Ver no WhatsApp se ha mais algum erro ou aprimoramento
---------------------------------------------------------------------------------

Melhorar o algorítmo de busca de aniversariantes e de dados duplicados